唔好睇禁多感情台

睇到禁多單身叫春post睇到嗰人灰曬

文盲直頭咪撚上網講野添啦屌你老母

禁乜撚野

禁你老母

除咗禁你老母之外都無嘢補充